點解d女仔越黎越高?

男170 都比女仔笑我唔夠高...

邊區有高女仔

男170真係好矮

係你矮姐

男175 算高嗎？我都覺得自己好短咁

大把矮 你見唔到